大家有冇睇蕭若元每日既示威分析？

其實真係講得唔錯

佢宏觀咁睇成個時局 好似沙田果次又寫個timeline
真係好professional

大家快d share俾冇睇既朋友 爸媽

Push

多謝蕭山

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰